mj係咪無打過game 7?

1998 vs pacers

仲有無？

Final check 左就無

唔需要打